{
  "Ecosystem": "生态",
  "see more": "查看更多",
  "Description": "探索 Conflux 网络生态中极具想象力的工具、协议及应用",
  "Conflux Defi": "Conflux DeFi",
  "Conflux Defi desc": "Conflux 网络通过跨链协议、交易、应用等生态产品助力开放式金融发展。",
  "Go to Conflux Defi": "了解更多",
  "ShuttleFlow": "ShuttleFlow 跨链协议",
  "ShuttleFlow desc": "ShuttleFlow 跨链协议实现了其他区块链网络与 Conflux 网络之间的资产跨链，并提供了安全、高效、简单的用户体验，该协议由 Conflux 基金会及 ShuttleFlow 联盟成员共同维护。",
  "Go to ShuttleFlow": "了解更多",
  "Dual Protocol": "双子协议：<br />BoomFlow & MatchFlow",
  "Dual Protocol desc": "双子协议将采用“链下撮合，链上结算”的方式来提升用户体验。Conflux 的链上链下将分别维护一个彼此同步的账本。链上和链下的数据将始终保持一致，保证了用户资产的安全性、隐私性和用户操作的便利性。",
  "Go to DEX Dual Protocol": "Go to DEX Dual Protocol",
  "Infrastructure": "基础架构",
  "ConfluxScan": "区块浏览器",
  "ConfluxScan desc": "使用 Conflux 区块浏览器，实时查询 Conflux 网络中的交易、区块和通证等信息。",
  "Go to ConfluxScan": "了解更多",
  "ConfluxPortal": "ConfluxPortal",
  "ConfluxPortal desc": "芝麻开门，ConfluxPortal 可以帮助你便捷体验 Conflux 网络中的各种去中心化应用，并轻松管理你的资产。",
  "Install ConfluxPortal": "安装 ConfluxPortal",
  "Bounty": "赏金任务",
  "ConfluxBounty desc": "参与社区活动，与其他成员共同帮助 Conflux 网络茁壮成长。",
  "Go to ConfluxBounty": "了解更多",
  "Ecosystem Products": "生态产品",
  "MoonDEX": "MoonDEX",
  "MoonDEX desc": "基于 BoomFlow 和 MatchFlow 协议构建的去中心化交易所。",
  "MoonSwap": "MoonSwap",
  "MoonSwap desc": "基于跨链资产协议 ShuttleFlow 构建的 DEX 协议，为用户提供 0 GAS和高速流畅的全新 AMM 交易体验。",
  "Flux": "Flux",
  "Flux desc": "Conflux 网络中的借贷 DeFi 应用。",
  "ConFi City": "烤仔城市",
  "Confi City desc": "Conflux 网络中进行数字收藏品（非同质化通证，NFT）认证和交易的去中心化市场。",
  "ins3 desc": "Ins3 是加密型去中心化 CDS 商业保险，为各种加密数字资产场景提供全方位的保障服务。",
  "Coming Soon": "敬请期待"
}